祖記今年攞到歐聯一定要多謝曼聯

有人肯接貨成億買走個中場毒瘤

比真歷仲適合踢

系

無撚左個妹下妹下既柒頭即刻順晒

曼聯準備接走沾屎
皇馬都要多謝

屌你牙！！！

呢個真

你自己都係妹下妹下

我唔洗踢歐聯決賽

曼城就係有你先無得踢

咬到出公海, 死癲佬

笑死

多謝曼聯

屌你又燈

皇馬今年攞到歐聯一定要多謝樓主

樓豬呢？

有pogba祖記洗輸？